未瞓嘅你哋做緊咩

起身又要返學了

crying

愁緊